點解啲疤話撐皇馬=反加泰獨立

明明好多皇馬fans撐加泰獨立
你地班疤狗就衝曬出嚟鬧鳩我地
支持皇馬就自動比你班疤狗話我地冇人性唔比人獨立
撐皇馬有罪
利申：皇馬fans，撐加泰獨立

可能我講得亂左少少

都係勝利球迷唔使分咁細啦

Ching好靚仔

ig個app真係仆街

Yes

周白豪咁嘅款

Hi

我支持中國國家隊但同時撐港獨

討厭中共打壓香港但支持中國女排

柒頭

完全將我個po嘅視線轉移

好靚仔

毒撚到出汁

笑閪？？

笑你老母

個髮型娘到 你老豆40年前自拍架？